1984 年的士騷亂與反送中運動

原來班的士佬係84年已經識be water